我想睡，你可不可以暫時別要鑽

痴撚線架成個月啦！！！
精神轟炸大美人！！！
不得好死！！！！！！

耳都聾閪埋，我屌佢老母

未夠七點就打鑼打鼓鬼殺咁嘈！
家陣朝早十點咋！！！！！！
收聲呀

美 聽聞外國班地盤佬好正 可唔可以影畀弘睇

佢見到我坐廳露出一絲尷尬，
我試下影佢

屌你咩，all高汁post

佢升左上去

好想含

含美條巨龍仲好

見你D POST我信你係外國撚了

呃你把撚？原來衝一直唔信美

咁你要信埋我係男人

知啦,GAY佬

個工人好正啊美 你執到啦

還掂都係, 可唔可以順手影下屋內 最喜歡睇人間屋

準備擒窗出去同佢瘋狂做愛

呢間唔好啦好舊好殘，下個月搬，新屋再影

乜你貢架=_=

同哥哥一樣,愛情無分性別

係國榮驅使我有出櫃之心 hehe

禁你訓未??

幾點

來自cwing的詛咒🙏

哩左係雪櫃到，耳根清靜 準備訓了

10:18 喊出黎